文尼於利記有幾個冠軍，沙拿阿奴能長存

今日別離共你雙雙兩握手，友誼常在高普心裡。

邊間教會？